成見恭介因提供假地址被判囚三個月

第一滴血

監獄射手

個名幾型

學細哨玩監獄盃

賣弄球技 和你寫進日記

報導話佢比黑警老昆佢認罪只係守行為
當值律師都無用

上呀恭介!

個名咁特別嘅？

橙頭神經刀？

罷明用黎制旗

入呀恭介！

黑警一撚定係話
「嗱你認嘅話
咪同律政司講聲
睇下有冇得守行為算數
唔使坐監」

成句嘢冇應承過只係守行為
但聽落就好似應承咗
好撚陰濕

仲有角球架！！

抵啦
1 係黑警都好信
2 佢本身咁撚仆街應該入去坐

千其唔信依D講法
定罪與否係睇證據
定罪後刑期長短係睇法律條文的規定同最終的個官點判
唔係POPO可以話事架 popo係幾乎無任何角色 請大家留意返

英文就好柒

所以任何人無論任何時候都唔需要係popo面前作出任何招認
依個任何人被捕後有的絕對權利
佢offer 守行為係後來的事
律政司如果想比就比 同你招認無任何關係
所以講到底 講任何野只會令自己蝕底

波台狗

被告成見恭介（Sing Kin Kung Kai）（31歲），被控向獲授權人員提供虛假資料，指他於3月8日在香港深圳灣口岸港方岸區入境大堂在與獲授權人員，即羅姓註冊護士執行《若干到港人士強制檢疫規例》下的職能相關的情況下，明知地向該人員提供在要項上屬虛假的資料，即接受檢疫的地址。
【案件編號：TMCC400/20】

//案件今須答辯，被告成見恭介（Sing Kin Kung Kai）沒有律師代表，操不純正廣東話的他回答不認罪後，即問：「係咪我冇事？可唔可以出返去社區？」署理主任裁判官張潔宜解釋由於他不認罪，須將案件押後排期審訊。被告申請保釋被拒。據了解，被告離境時被捕。//

其實佢係咩人黎
廣東話唔流利 唔通佢係大陸人 定係日本人?

一個人要有幾戇鳩先會改個咁既名。

即刻聯想到 金坷垃 間公司

日本人？
一條大陸仔都未捉過

好耐無聽過呢個詞

個名似係自己改
日本人名英文唔會咁併

有冇睇過踢出我天地?

都起碼十年前, 聽過嘅人依家至少已經 u grad

蘇文隆條官判

一袋能頂兩袋撒

葉恭介d fd

Sing Kin Kung Kai
你話呢

又唔係日本人 做乜要咁

叶恭介係成見圭介個仔

唔係話唔認罪咩

仲有角球呀

記得中學電腦堂 上youtube 睇到段片 笑到被阿sir叫出去冷靜下

恭介呢個名都幾型 如果我第日有個仔都改佢個名做恭介

應該唔認 冇話認罪減刑果d野

非洲農業不發達

屌頭先check wifi先知成見恭介姐係葉恭介

今時今日仲信狗

有減1/4,量刑超點係4個月。

咁選民登記表做假嘅人，又有冇被拘捕呢？

點解你會入嚟嘅
恭介：俾假地址.....

Push

又想做監獄球王

幾時會有羅杜里哥

假地址要坐監真係政府痴線
死人當冇事照常返工
疫病當冇事照常返工
比個假地址都要坐監 唔好當係正常

坐呀恭介！

同一個人黎

如果係日本人嘅話
個串法會類似Narumi Kyousuke/ Nami Kyousuke

呢個係廣東話串法

算啦，唔考究咁多
呢啲on9仔通常以為自己做啲on9嘢無人會知
諗睇多會損害智商

超級中二病撚自己走去改個日本名？

好似見過有法律界巴打解釋過
如果第1堂就認罪, 基本上一定有1/3減刑
但係過咗第1堂之後才認罪, 法官可以唔比足1/3 減刑, 例如1/4, 1/5, 甚至只係酌量減少少都可以
有錯請指正

等陣先
個政府仆街唔代表條友俾假地址冇問題
唔好拉埋嚟講
本身俾假地址已經係虛假聲明
尤其是俾假地址政府部門

亨頭大舊佬呢

英文名：Lo To Li Gor

射啦、恭介

抵啦

仲有角球牙

入去做球王

仲有阿景,成羊善丘三巨頭

紅色雀巢頭

有聲

幾時有境j公司

姓葉？

好快監獄都有機會有確診囉

賣弄球技，和你寫滿日記

成個po已被踢出我天地騎劫左

男被告成見恭介（31歲），香港身份證持有人，惟在港無固定居所。

唔知佢寫咗咩去

黎多次呀,橙頭怪物

繼續上全力上 無論每個對手招式多誇張

寫咩都死

抵撚死

未完㗎恭介！！

中二病

一入post個腦已響起黃金入球首歌

沒有金柯垃，非洲農業不發達

炮姐都有新番出～岩岩好

係真嘅話，信黑警都on 9

執法人員又唔係負責判刑

你好醒

係囉，我都記得佢話唔認罪

明顯香港人自己改日本名

葉恭介
加賀美

中出羊子（Nakade Hitsujiko）個英文名拼得好啲

去啦橙頭怪物！

球證黑哨

個英文拼音成個kung hei fat choi 咁

虛報資料本身就係犯法

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

你推夠未

我記得 武漢肺炎成知己

想要個美紀多啲

佢冇固定居所
佢寫天橋底或朋友屋企或親戚屋企都係冇佢名

巧

經典黑哨
全世界球迷都記得嘅賽事

我地都係想大家一齊努力做文宣
改變依家嘅頹氣
阻到手足你唔好意思

入冊呀恭介！

暴露年齡系列

2009

呢段睇咁多次
一響主題曲就會起哂雞皮 好熱血

所以就要填假地址呀？
填地址目的係乜？
再者 佢再離境俾人周到都可以幫佢辯解？

葉成介：恭介過佢!

咁應該點做 留空佢 ?

點解唔可以直接問個職員?

最大化:你唔認撚咗佢會好大鑊 起碼要坐三 五 七年
最小化:你認咗佢 我哋會同你求情 最多守行為姐

黑警都信正on9

法例上有證據係求情都冇用 坐十年頂多咪坐少1個月囉比你
死口唔認就得啦 有證據證明到先算啦
一係識D勁人做擔保 唔係既都係任人宰割
識人好過識字既鐵證

公司門口有海軍陸戰隊

蘋果咁寫

求情期間，被告突然問：「淨係想知，係唔係交罰款就走得？」裁判官問他為何上次提堂不認罪，至今天才認罪，被告答：「深思熟慮後決定認罪，阿sir都係咁講，交罰款或者守行為就走得。」

照直報無地址再入隔離營囉 rthk報咗條仆街為咗唔想入隔離營所以報假地址 咁都覺得佢無問題

被告求情時說，已經知錯，又指當日離港為探望朋友。他承認，自己沒有指定居所，近年在元朗街頭流連居住，申報虛假地址為避免送往隔離營。

若是流汗 流向觀眾席裏

以後討論踢出我天地都攞呢單新聞笑

究竟恭介係姓成見定係姓葉

（粉嶺要人！急！）今日下午有大量還押手足上庭跪求聲援

依單佢唔認罪對狗有咩分別？
都係直接送去俾個官判刑
唔認罪就打多兩堂，判佢去懲教到坐仲耐

😡

用韋氏拼音而唔喺平假名拼音串英文名
葉恭介，城山恭介我就識
真係有成見呢個日本姓

唔好意思借個位幫手推下

白宮支持香港獨立聯署-光復香港唔係得把口

講真真係冇地址嘅咪問下啲檢疫點算囉
佢哋點都會死個答案俾你，而唔係自己亂咁寫
呢啲係最基本保護自己嘅辦法

搵佢開刀， 殺一儆百

香乜港人
似係腥港人
中文都講唔正
唔係日本人但個名又古靈精怪
支那好撚多奇怪姓氏
以前睇過有父母將自己個姓合埋落個小朋友個姓度
例如：父姓李 母姓張
個仔就叫李張小明

Sing Kin Kung Kai 係咪都係連登囝嚟

又一單信警曱中招，
無地方住，瞓街都話虛報地址。
判3個月都痴線啦。
抽血拒絕載口罩坐幾耐？

傻架？
唔晌佢講既地方居住仲唔係虛報？

支那喎

咩料佢日本人黎？

騎咩劫 邊個叫條友咁改名

抵撚死

有無手足可以幫手做份關於反送中問卷（5分鐘左右）
Thanks!!

上呀 恭介

我記得那天 笑到碌地

令我諗起凌晨一吻

睇佢改個咁嘅名就知佢on9喇

樓主你個名
我 -> 禾

師兄借個位一用
(行動)打擊藍店嘅機會嚟喇- 投訴藍店違反<<預防及控制疾病條例>>新規例

頂我仲睇咗五秒係牙恭介有成見定點

法官對佢有成見

佢改葉恭介我都會認為咁岩撞名，成見恭介又真係呢。
紅色雀巢頭呢？

畀呢單新聞搞到想重睇《踢出我天地》